# GET STARTED

Como empezar a crear tu primer REST-FULL, manejando como framework Dropwizard.

## Como usar el Proyecto.
Este proyecto es una ayuda para crear su estructura unicial del proyecto. Iniciar con la creación de su primer microservicio a vuelo de pajaro.

## Requiere MAVEN

-----
@By Trossky Developer.  
@CEO Luis Fernando Garcia.
